【開門見賊】長安邨爆竊案疑犯是鐵路休班警 與戶主為街坊

青衣長安邨安湄樓今早發生企圖爆竊案，居於高層單位的戶主回家時，發現鐵閘大門均虛掩，進入寓所後赫見一名年約30多歲的陌生男子坐於廳中。據了解，案中竊匪竟然是駐守鐵路警區的警員！
警員接報長安邨安湄樓的企圖爆竊案後，趕到現場調查，並將該名可疑男子拘捕，葵青重案組探員其後亦到場，幸戶主並無損失。據了解，該名可疑男子是駐守鐵路警區的警員，事發時他由涉事單位準備步出，身上並無任何贓物，疑犯亦是居於安湄樓的住戶。至下午3時許，警員將疑犯押返現場蒐證，疑犯被鎖上手扣，全程遭蒙頭，不發一言，離開時換了另一套衣服。

加夠10分

日防夜防
警察難防

做警察只不過係掩飾

為咗做卧底，唯有委屈佢，先犯案後入册，再入社團做卧底。

仆街有聲